想問Amazon 係唔係送唔到野黎HK

我剛剛想訂野(非醫療用品)。 全部都寫送唔到....定只可以香港特定地址?

Amazon 做logistics既會送，大公司貨通常會用 Amazon

一係轉運，但每磅$20 起計

sold/fulfilled by amazon就可以直送

暫時送唔到

訂單爆倉！Amazon 暫停非必需品送貨

轉哂唔送

佢同我講因為武漢肺炎

岩岩想買野都轉晒唔送
一個星期前買仲得架

前日買左野 啱啱上Amazon check仲係話arriving on 31Mar

我都係啊，姐係送唔送到？

係第二到買用ups都停咗

應該會照送 我有單都出左國

依家所有Amazon us倉唔運國際線，國內線只送日常用品/抗疫用品
賣家自己運嘅佢就唔理

尋日轉的

我都喺 今日試re-order就送唔到 但喺本身件貨繼續show arriving on Mar 31

相反我英國amazon咁快
我星期五凌晨上英國amazon訂野
上午件貨先喺曼徹斯特
夜晚去咗希斯路飛德國
星期六夜晚已經到香港
預計今日收件
不過依家都怕怕地件野會帶埋d武漢病毒返嚟

我上星期四(19/3)都仲落到order，昨天都出咗貨

唔係禁運用品，咪用集運

隔離post講話美國amazon唔再送香港
我再去英國amazon試多次買同一件野
依家連英國amazon都已經唔送香港

美國嗰邊爆得好犀利, 物流主力運日常用品/抗疫用品,
你地忍一忍手, 暫時唔好買野住啦

巴打3月31回下po睇下到未 脷伸4月1有貨(聲稱)

佢講到明？
試下用集運得唔得啦

16/3 買，今日送到

星期五買仲可以香港
今日再試同一件產品已經唔得
不過其實我件野今日已經收到

Amazon買野點先最平？ 網上買gift card送15美金係咪用唔到？

又係amazon事？
怕就唔好買